民主又搞唔掂，民生又搞唔掂，呢個政府要嚟做乜？

之前已經connect咗和勇
今次想connect埋黃藍？
藍絲最撚自私，你搞撚到樓價股價跌幾成，又失業
你睇下班撚屌仲撐唔撐你？

雙殺之母

推

未殺到埋身姐，到時屌到冇人屌就屌政府架啦

好難講...你永遠唔會預計到冇腦嘅人諗咩，佢地係生活緊喺異次元入面㗎

政府想社區爆發肺炎來搞散場運動